[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5433)

唔開？

Slow

慢

信我 買客其他

1001又唔開 輸撚死佢

伐木差啲第6球

屌梁國雄議員唔開

斬木快撚啲刷

1001唔開

斬木快入

銀河角大未

刷角 全po羊錢

誤中原來

斬木入未 刷c未

斬木 翻唔翻到就靠你

樓主TG
派100俾你

la撚夠未

4:2

我

咪嚇人啦

？

原來唔知
請各位原諒

屌

傻西快少少入啦

斬木入未

呢條友派未？

原來仲未有人block

唔洗

11C
跳舞GEL頭算

幫我含就原諒你

正傻閪快手刷多2c先

我要

11好耐了

一係追和
一係唔好再入

即場有咩好買？

我長毛好均真
俾TG我

可以

原來是你..派我就原諒你

LA知嬴唔到所以要訓地

角大喺咪要驗腦

斬木唔入都同我頂撚實

唔開po呃撚含

地震穿盤未

屌刷c未

我得轉數快

80' LaFc 4：2

Pm 比qr code你

點

銀河0:0我食左個波佢

3:3先
再4:3大家開心

銀河on99

blocked

真4:2

咪傻啦。。信條報假會派

唔好提銀河了 要中風

咪撚就係一角都咁耐

在下在此應承樓上幾位
今日再中抽1派500
以表誠意

我一早三申五令叫大家今場一定要買我
仲買銀河就真係正傻閪喇

十三派錢 我竟然睇唔到

場波靜到 刷c未

真好撚on9

條友傻閪黎

gchi

分d俾西震啦

有角未

應承埋我得唔得

中哂全格 10 2 eason簽名

好

伐木贏啦 求你

唔派唔幫你叫

點睇都似FC洛杉磯會下一球
4:2 再 5:2

狗也不屌

新條燈幾時黎恤髮

娛樂注買手冇錢賺

在下

出左？

lm

半32 全32

Lm

支持客NG

斬木唔刷c就入啦屌

7.5角大 唔信冇

醒你金卡加eason簽名算 pmed

6.5b

識野

半0全4有冇機

想要好耐

銀河入未呀

閪震三格ok?
琴晚輸5k 想返身

你的眼睛是雪亮的

斬木3:4未 買左客win

入呀

銀河快d入

6.5咁早就足水

中柱

唔係傷左咩

無得同我架Fc鬥鬥鬥鬥

屌斬木中柱

4:4 唔該
要追數

銀河果場盲人足球

斬木中柱

起碼有粒掛唔想食波

銀河有角未

斬木！！！！！！！

上場輸7 粒， 今場一粒都唔失， dllm 假撚到，你係勁唔駛輸7 粒啦屌你老母臭閪

我唔係要中柱 我要入波

屌 斬木 玩野阿

我！我啊！

入波呀斬木佬

加埋我

5c 繼續刷

唔係冇我啊

圖盧茲[0/-0.5]
有冇人買依隊 連輸左N場

仆街銀河冰咗15min corner

lafc睇班撚樣又80分鐘輸

下半場冇聲

斬木

67891011未

地震1.5等4區乜撚野盲人足球

應該半5全5 經典

咩事又刷角

8.5b 戒丁一星期

銀河換入勁人要入波了

7.5B
比多兩C

la入未呀

斬木上呀

神控11角 屌你老母

銀河垃圾到

刷c呀la

屌 伐木個中柱唔抵

冰咗20分鐘c

屌唔入波踢黎做乜？

3:3 我10 1 100

斬木唔入就刷角啦

想買FC ng
但又有yerin之力 點搞好

半5全5 絕撚到

斬木得半格不如輸埋佢

1

半0全0 絕撚到

好過無

11.5b唔開講聲

屌你伐木咁多機會都唔撚入

角球丫

Greenwood
Eason
甲府必大
新条
上盤師
黃禮志
你點睇我
阿木
杜狗俠
屙屎怪

今晚見

銀河 斬木 快入

西波skip左

地震我屌你老母

等8.5 2倍

冇我 針

98

祝贏

地震老母係邊個

銀河食撚左屎？

地震銀河是旦一邊比角啦屌

好似係地殼

Win硬

百屌銀河

唔好0:0啊屌

斬木佬刷角啦

換左人 一樣入唔到

斬木 銀河

地震快入波

7c

81”0：1
82”0：2
83”0：3
84”0：4
85”0：5

琴晚贏幾多

7C -1
GEL

-4cccccccc

唔係連11.5b都要死吓話

2隊la 入未

屌你銀行入未

又要贏大錢

銀河唔係好威架咩 入波啦喂

倒轉左主客

快d nba

唉 唔期望呢兩隊垃圾 一陣冰到完場

搶贏左包2手薯條

買少少6.5大先

上半場又係咁入 下半又唔入

屌你老母1.5都死

準備上岸

LA BARCODE式禁屌
波特蘭角細者一定驚到清出底線

原來又是你

Q

Ok

仆街又撚

追和呀斬木！！！！

比包黎

12c

銀河終於角大

分半包比你

追閪到咩唔輸多球算好

La 冰c

銀河想點

8.5b 1.49? 馬會on9?

銀河 gel

fc俾多角

10.5b仲有冇機

la 刷cccccccccccc

地震果場有2粒抽撚含

刷角

銀河0:0 26倍唔係開得出掛

斬木 追和未

西震上場俾人入7球 今場俾人入一球唔過份丫？

頂撚住 傻西

我了

地震果場有3粒我自爆

仲未4:2既

無入球又無角 踢你老母啦兩隊

唔33咪算好

斬木得架！！！！

啲波係上場失晒

入2粒啦屌

入鬼到咩 禁區都入唔到垃圾

地震贏盤我自含

地震比多2C黎得唔得

莊家料昆人既

斬木刷啦屌

你個莊其實好憎你咁??放毒水陰你

含定都得

係 遲早打7佢

-2cccccccc

刷C啦屌

3:4未

佢又陰你唔哂 起碼叫做叫糊格 就算FCLA贏唔到都唔輸

No goal 重有1.9

學琴日巴打買 半大低水1.5-1.8 可以試下

la準備入波show

83 3:3 88 3:4

靜過停屍間

斬木佬唔入波唔該輸多粒 4:2唔好3:2

斬木佬唔刷角點追和

美假日假 絕殺時間開始

唔理了 上佢屋企傾數算

lm等派

i am ready

刷角啦屌-3

80分鐘 美假正式開始

斬木呢10幾分鐘波都無射過入撚到咩

地震細波點輸呀
大家可以水泥gel

斬木絕殺一世球迷

ok

屌牙
7.5b 都撚

角又無波又無 唉 屌你地垃圾美假

最後10分鐘冇波入就一定係假波

FC la同我立即完場

Go

未

唔入波叫咩銀河呀

半5全5？

扑

又中

半0全0？

屌你老母

刷多幾隻角啦fcla⋯⋯

地震入波未啊屌

portland 刷多2c la

小豆後備殺手

我啦

斬木狗隻隻都唔想控波踢咁 下下一拎到波就9傳

4隊下半場撚狗

7c完場？

屌你木佬和波未

斬木唔想入波
唔比人入就得 攬炒

唔好又00啦

d上盤廢撚到閪咁

牛河識入波未

又0:0我屌

一敏又全中

LA絶殺啦

3:3

5.5b 24

la快入啦

5000—》2500—》1250

兩場一球球半食屎

00得啦

4：2 ok?

又係tot個撚樣

8888

小豆

伐木快和

-1呀屌你

斬木追和

La想點

8角..得7.5既手足未比人撚

銀河好撚廢

斬木演夠啦
絕殺追和

銀河踢到好似放狗咁 有咩事就一腳大腳炒上前場俾前便跑

7.5b 輕鬆

-1c啊屌你

兩隊la 快入

-111111111

洛杉磯孖寶撚賭仔

地震比多CCCCCCC

銀河比粒絕殺得唔得

8.5s 瀨屎

下盤個種爽

玩完

銀河肯入未

地震1:0

角呀刷角啦⋯⋯

地10.5b派10 2 100

銀河

臭西1：0

閪河閪埋

LA廢撚到

咪炸

炸！

炸

又報假

offside

俾多角啦

Boooom

Bomb 對家快入

乜撚野銀河

都合理 睇見銀河班友都唔想郁

Boom

炸完

lafc補5

炸完對面入未

斬木頂撚住呀

9

次次都炸我果邊我屌

冇左伊巴成隊跟本廢

斬木俾多2c啦

5.5倍 9.5b 上

-1c

9999
8.5 gel

半5全5 我屌你老母

伐木佬刷多個角 再入波 得唔得？

9角叫到斷氣

見佢炒完fcla

啱啱講錯咗lafc 10.5 b
5 2 100

又爆 唉 唔識買

冇眼睇

炸完對家入

排

銀河隻左翼 今場比到啲咩我睇

Me

搞咁多野7.5咪又係要比我贏

炸完 牛河入啦屌

7.5b 8.5b

買親角細都爆 買大爭一 dllm

派我未

仲有冇角球

服撚左 炸到0:0完

3-3呀！！ 入呀！！！

仲輸緊2000

屌你銀行唔係好威既咩

全部馬上完場

8.5?

銀河絕殺派1蚊

木佬和波101100

有

冇理由26倍00既
一定有絕殺

44隻腳入唔到一球屌你老母

木頂撚埋

屌你斬木差1c

冰呀屌

9c

銀河 絕殺 10 1 100

銀行絕殺呀

屌你老母下半場0球 賭你老母咩...斬木NG又呃

Psg0:0果場我都係咁諗

阿木頂撚住

阿木！！

Lafc又炸 地震又炸 點撚賭啊

快

LM

斬木！！！

阿木!

快入啦

阿木！

兩隊la齊心輸盤

3:3未

兩隊客都要絕殺呀！！！

4:2！

角呢屌佢

阿木！！！！

42

木半格都好

fc la

絕殺埋

4:2 goallllllllllll

屌你斬木佬

屌 臨尾頂唔住

屌你斬木 衰收尾

Goal !!!!!!!!!!!!!!!!

4-2!!

穿盤

都好慘

goooaaaal

LAFC

你一講就入

垃圾斬木

lafc

正
假撚到

個個係咁阿木絕殺埋

莊家料好野

阿你地老母木咩，比人入撚咗，啲燈西咪撚叫啦

屌你老木

eason照派ok

夾埋尋晚中3場絕殺盤

半格都冇啦

屌你老母斬木

yerin一場中一場唔中 我屌你老母啊

執番條屍

伐木佬唔刷角個幾場肯定輸

地震冇全格

係都要爆no goal 假撚到

好波 半格殺埋 第6球殺埋 半格都落唔到肚

屌你老母又係最後一分鐘絕殺我個no goal
琴日北海道又係咁 佢老母臭閪

過到琴晚巴黎點知今日美職又斷

4.5/5b goal

話左穿硬

喂
唔好咁啦

Ft 9c

cl7s斬木唔要面

大家copy定tg link 我要派錢了

唔好咁啦

成場到最後一秒先入 屌你老母

係無買主

la絕殺都唔派

廢木都敢買 不如捐左佢啦

買大波又贏

我事前仲要派 唔公道wor

下盤

痴撚線 最後半分鐘都頂唔撚到

La已經好撚比面，1補時已經角球旗

Ready

咁都比人絕殺

喂
派少少食個晏姐
無100/50都好..！

4-2!!!!!! 上盤奇蹟開出

斬木狗

斬木佬 次次都臨尾香

+1/1.5 冇半格咩

嚇撚死[img]

其實點入
我開live睇到90分鐘熄咗

-400 求派了

岩岩買1.5大地震都G左 激死

事後飛都唔識貼就收返埋啦

只能夠講 夠鐘驗腦

二穿一輸銀河

羊巴幾時救下我

屌咁樣比人絕殺

書包好撚勁 中晒

臨完場個幾廿秒都頂唔撚住

真係4:2莊家真係操控

斬木 銀河 兩大賤種

咁樣都要嘔埋出嚟 點賭

我唔清楚+1/1.5 有冇半格收

求其一腳直線 劏穿 單刀
嗰陣時成94”

等埋黑馬同巴塞再派

0:1果時我有講到

點有

想食飯

冚家剷伐木者

我喇

唔撚知你地睇埋d垃圾做咩
你自己買衰極咪又係單跳

LAFC隻9號廢撚到

有的

90分鐘先爆 畀足時間你地補

上面又話冇

誤中假球

屌你老母閪啊 兩隊全隊斷腳再空難啊
次次都最後一分鐘絕殺我

好似收返一半

on9....
自己打開個apps 睇下陣間有無錢畀返你囉

好似自動推落下一場

No
收番10％
原理同賭馬一樣

屌佢老母 贏盤贏好睇啲啦 下下要叫到最後 垃撚坡LA

最快留tg嗰三個 各派200

4:3.5
你話呢

你想恥笑我都唔洗咁間接

仲有隻Phillps

屍就收半

地震炸 lafc炸 好似追住我來炸 炸炸炸

屌你班友有冇咁撚快呀

快撚到

差d輸死 斬木唔入

有冇人派我 輸L4

閪震你啲角有料

截了 #597 #599 #600

咁多CDROM

你條飛全中喎

原來你呀

下

炸左走全格我又多手買左地震1.5大

連贏都要報假話自己輸 報假狗

屙緊屎都係咁咁禁爆個F5

8關條飛中幾多關 收幾多

輸返一半 手多

好彩唔貪心要第3格 唔係就輸

起碼唔洗輸

牠是咁 blk左佢算

屌，點賭，買3場3場都比人反cup全輸

次次買都有炸咩事

真 明明3串1中哂 block返算。。。

斷3都收12k

真係 出面多手買左大

咁串法點解唔單頭

第一條飛收幾多

真 都係blk返

多手買左地震大波

8串1中晒都唔派 有冇天理

留acc 快

邊到8串1

Pmed 呢到太多人睇住

係啊 係我啊

佢7串1咋

又扮

場場都比人反cup黑撚到

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

又屈

犀利

係囉 上次見你中12串1又係咁 唔好撚仆街

又有莊家料

想要pm我 收2舊友情價 快

下場買咩

咪玩明明係15串1

有冇手足派比斬木同銀河撚死

無 去死啦

好彩正傻西炸左我唔洗輸

肉償得唔得？

兩場LA揀都揀左場輸半好彩有藍十字打返個和

伐木佬輸晒

咁你咪買大囉

收少半格 莊家料好渣 下次打電話鬧佢算

琴晚到今朝全勝

Lm求水

打slam dunk有條友個名係波po見過 叫有聖母愛 唔知係咪你黎 真心唔識打底唔好打啦

打機大把人用呢個名喎

琴日有聖母巴有見佢上水賭

針 輸全格

打街機三國志大戰都有見過

好彩肯薩斯係輸半 贏返呢場都有賺

派未

名都未見過9成事後完就潛返落去架啦

佢派我切呀

今日美假幾易賭

講經咩 派未呀

閪震個場00輸撚死

除左垃圾肯刷c

咁比人劏法遲早同優越一樣變自閑玩單機

輸唔係問題點解要95分鐘絕殺我

傻西好波

咁先深刻阿仆街

銀河真係垃圾

買得預左輸

點解唔好似上次半場輸5球等我取消關注呢

想試下5k上100k

睇字都覺得好慘

你準備超薯趕masterg

首先我要有5k

我就係我

50上1000

羊巴 針左兩日 有冇水跟下 買到冇哂信心

中晒角細仲想點-.-

有贏有輸好正常但可唔可以唔好絕殺我

琴晚又係94分鐘爆我角之後95分鐘絕殺我

一敏認真討論
唔反了

respect

狼隊定錫菲聯？

無限本

唔出住，等晏啲派

不過佢事前唔貼 0:1先黎貼飛又係抵死既

今晚allin車仔半一算

幾點 上次差一個位

要做野呀
得閒先貼啫

大家準備好買漢堡未

賤種木都買唔抵可憐

之前話過一定留個位畀你

對家都買唔落手

今晚車仔送錢

多謝 今晚唔會輸

反底了

0-0

竟然有亞盃

車路士掂唔掂？

白禮頓一定唔撚掂

唔知有冇球半盤

一起身 全對家

大師今日有無

ky上水未?

Why

電子Poker係咪搵笨

一all in總有人大過我

有你老母

報左驚

今日輸到甩褲

我外國人

車仔大

個個比毒水我

呢幾個月都係度刷積分
贏完廿幾K之後就上唔到

鍚菲聯送錢

轟100%

青樓出左紅十字冇跟到咩？

ching們買狼定錫菲聯？

訓左

有冇豬仔買左木

暫定呢場下盤 車仔上盤

有冇巴打知邊個外仔有自己嘅投注app

2串1易到

唔中空難死

有App果啲都唔可以用正常方式係App Store下載

邊有必中 怕輸就唔好買 買完就唔好怨

想穩就睇埋尾盤

呢度有無賭波tg 谷架

事在人為嘅姐

昨日埋單贏二千不過投注額刷咗四萬

冇 但出面大把

我贏輸不停loop

唔中搵ky

乜撚野電子8+6追住我來殺

聖荷西地震表現令人滿意
聖荷西地震冚家剷

真係好似股價到頂咁 永遠上到個位就跌返
不過只要一嘢隊穿條線 就冇頂

大家都係玩開單場?

講乜撚

fifa 買nightmare對家 場場派錢 條友唔識玩fifa場場比人炒

亞冠主

呢度已經係一個大gp 仲乜仲要開多個谷圍爐

係鹿會門市填飛賭球嘅感覺真係好
仲可以搵啲靚女姐姐教我買

邊度有靚女

呢個爐本身我都長期追開
但今個月donate唔夠數俾爐主踢左
一啲人情味都冇

你屋企

今晚各位有咩心水

賭波谷啊 唔係乞丐谷啊傻閪

人情味不可以當飯食的🙏🏻

笑咗出聲

每日會派幾多？如果多嘅我唔返工啦

有無巴打真係開左戶

賤種肯刷c唔入波針咗16k

十足十啲係足球fb post下面留言啲sales

跟本就係

見唔到優越同一世球迷po飛
我就知佢地輸錢了

漏左烏法

屌你老母電子21點比狗玩

手持12點連續4場要牌都爆on撚9

中

玩電子21點同poker 戶口400變到10蚊

又要10蚊推上去了好攰

深圳佳兆業贏撚梗3件外援對面得1件

買大波算9數

對面2鬼..

咁撚易邊有人爆廠

真人玩有12點唔要牌啦

原來仲有隻白鬼用中文名

CBA同中超不嬲都係睇外援

我21點新手
但冇理由連續4次都抽中10掛

邊度有得玩

中超買咩

深圳 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 1:0

使唔使咁快入

中超太易玩鳥

上盤定大波先

上盤啦 話左外援多就贏

搵黑單 留tg

上盤成日比人秒cup

咁快gel哂頭

乜撚野白帽

0:2

次次想等高水再入

深圳2:0!!!!!!!!!!!

炸佢未

深圳*大連!

屌你老母即場想入2.5b就入波封買唔到

似越左

又var 大波3.5b

Var睇十年

計入

河南半場都過唔到 今場比人456啦

最撚憎 記得有場睇入波睇成5分鐘 同韓職一樣垃圾

漢堡包派錢？

睇得耐都算 補時唔補足

即場邊個有水...得返10蚊想追數

係 今場反底

繼續追深圳即場上盤

亞冠買邊場好

跟了

如果你個外國網有fifa10分鐘 見到有nightmare呢條友 可以追佢對家上盤 今日場場輸盤場場比人炒 追左佢4個鐘 500-> 4500

點部署

亞冠玩左咁耐
都係長追半和

我果邊得12分鐘

玩左場12分鐘俄佬中哂伏

下下細波 唔係中柱就隔離穿過

0:3 ho ball

河南被人連射十下

12分鐘呃錢架 10分鐘最易玩 最易贏錢

巴打好勁

大波快撚到

吉達落飛

求水 玩fifa針咗20k

佢輸得太撚快長期封盤

支超6c中位數 大定細

我自己建議係 盡量唔好玩1點到8點半呢輪既高手組 個個都係仆街黎

覺得大 利申玩中超角有2成勝率

等8點 肥賓

有咩心水

韓國水原盤唔錯 但比人禁屌緊

收到！

屌你 電子Poker同21點搞到我輸到得10蚊

lm陣間主5分鐘入2粒

假野咪玩啦

痴線

咁我認命入錢

大連4外援 vs申花2外援

On9 21點 手持12點要多張一定係10來爆我

連續4次

邊隊多黑鬼

播片嘅同我打麻雀一樣
連續幾舖打十幾隻牌啲人就自摸

頭幾鋪比你贏少少 再玩落去就會輸到爆廠

今晚兩場英超點睇

banker攞A一定要保險

3次我都冇買保險 3次都blackjack

一上一下
車x錫 白x狼

輸到戶口得返10蚊

狗會贏咁多唔派 抵啦

出完事前又派冇陰公

上線了

深圳有種入多球

今晚漢堡大家點睇

建議加多少少茄汁

同我互含就有

唔得 最多比你含我

照殺

想知 漢堡係咪賤種黎

深圳入左先比你含

曾經既輸盤王

親身感受下咪知

3.5b救我

入多球未

今晚對家？

6c b都冇

答你唔到

可以留意下芬蘭超 上季場場細 今季開親盤都係2.5球 差唔多場場開晒大 而家連續9場比賽開左大

乙組賽係大波救星下下絕殺

難以置信 聯賽輸十幾個盤既漢堡都有人諗住買？

半格都制了..

就跌到4 買唔買好

大波算

我唔識玩中超角

中超落飛係幾準

買其他聯賽好過

半場落？

大連角大

如果我有錢 應該會轟深圳3.5b

角球3.5中位

入球

申花無全北之前個前鋒 唔夠打

乜撚野1:3

我個外賣報假

仆街 10蚊都冇埋早知買3.5b

入錢算

有種1:4

大連呢啲閪隊真係skip好過

Cup上cup

放心 會23

水原其實唔錯好想要

6.5s無驚無險

3:3算啦橫掂都輸

等大1算啦

半2全2好ball 又學到野

想等埋0.5/1 覺得都係1-2球貨仔

跟10蚊

6角大又中

今晚買咩

屌你老母次次玩中超角都撚我

深圳c 2.5s

爆左 未買

等0.8水上0.5/1b

大連

馬會心水出8輸2
其他心水出24輸6

車仔好似大船 早段仲有1.86 依家1.71

水原封咩

rc

0.5/1大

rip rc姐係00

0:0我含你

大連入球大算 真係買唔落大連

如果今晚反底點算

次次都咁諗

唔洗含了

收錢咪撚炸

有第2場重心發現幾易贏

好似冇見你輸過

我係中超角專家買大開細 買細開大

岩岩咪輸左

大連-dd

我愛水原

吉達艾阿里不解釋

7分鐘6射門

大連禁屌

數據上超級禁屌

鳳凰禁屌

戇撚鳩搭的士真係唔好訓著
俾條撚屌兜路兜多四草嘢

咩來

到目的地冇叫醒你？

申花反擊

戰術大戰肥賓

我訓到咁上下窄醒
我問佢點解咁貴
佢話塞車
我話觀塘撚有塞
佢就問我平時幾多收幾多

點兜到咁誇張

有d dc9係咁 係到博大霧

訓著咗唔知佢
啲仆街的士狗真係閪
以後叫Uber算

全黑呢 角大點部署

今日上車個位好難叫Uber
所以中咗招

跟咗曹狗可以準備追數

7射四中 一球都無

炸左

比佢搵到位入

水原0.25

全世界大連人會發生咩事

cashed

識貨我賽前就睇中佢

但見佢上半比人禁屌就由佢

炸？

申花反擊都有d威脅

預佢贏1粒

0:1 炸左

一齊贏

支超上左大連?

對家入

有個壞消息

黑單都買左大連人

中超好鬼假10蚊玩下大連人算

朗當

買唔落手

快閪啲啦支那人 唔入比人入

申花仲大威脅

雖然差d入

新花中柱

又買了什麼

申花中柱

2邊都有中柱

頭一段大連入唔到就被人禁番住打

支那人上半0.5b

大連一開波數據超禁屌